+++
date = '2020-09-28'
slug = 'b7183f23233741053b97745a2e41e225'
tags = ['twitter']
title = 'RT @cuberosmiguel: Mi democracia preferida es aquella en que la'
+++
RT @cuberosmiguel: Mi democracia preferida es aquella en que la voluntad popular elige diferentes proyectos de gobierno como 2011, 2015 (po…
